---
date: 2013-02-06
title: Okular 0.16 출시
---
Okular 0.16 버전은 KDE 프로그램 4.10과 함께 출시되었습니다. 이 릴리스에서는 PDF 문서를 더 크게 확대하는 기능, 태블릿 장치용 Active 기반 뷰어, PDF 동영상 추가 지원, 뷰포트 선택 선택 및 주석 편집 개선과 같은 새로운 기능이 추가되었습니다. Okular 0.16은 Okular를 사용하는 모든 사용자에게 권장되는 업데이트입니다.
